\section{\MakeTextUppercase{ОПИСАНИЕ ПРОГРАММНОЙ РЕАЛИЗАЦИИ}}

\subsection{Реализации алгоритма A*}

\subsection{Реализация алгоритма JPS}

\subsection{Реализация и интеграция GoalBounds}

\subsection{Реализация визуализатора}
